[一個中國]CASIO GShock 堅決維護中國主權及領土完整

CASIO卡西歐 聲明
卡西歐堅決維護中國主權及領土完整，堅持一個中國原則，香港和台灣都是中國不可分割的一部分。
卡西歐深刻認識到這次問題的嚴重性，並立即採取緊急措施，正在對網站以及各應用程序商店上架的應用程序進行修正，用行動來表達我們的立場。

卡西歐品牌已經深耕中國市場四十余載，品牌的發展離不開中國消費者的喜愛和支持，對感情受到傷害的中國人民，卡西歐表示萬分的歉意。

卡西歐誠懇接受廣大中國消費者的監督與指正，會一如既往地為中國市場和中國消費者提供優質的產品和服務。

原來有93間分店

wtf

仲諗住買隻全黑G-Shock，依家唔撚洗

戴咗十年

大家識做啦

所以佢哋做左啲咩嚟要強國式道歉

diu仲諗住買隻新

掉錶未

嘩台灣都搞埋 898

屌你老母
轉會

屌 平時揸老電粗戴
有無其他替代品

發生咩事要出聲明？

又點樣得罪班生番?

諗住買隻蛙
唔使諗嚕

玩G 嘅香港人根本唔會咁on9買行貨

D狗最鍾意帶G shock

citizen電波錶, 精工就不了

聽其他巴打講撈同g shock係佢地至愛

幾時集體燒gshock錶我帶埋黎一齊燒

罷買啦 傳埋去台灣先得

一個外國企業點解要維護中國主權?

casio d鋪裝修好舊咩？

罷買 罷買 罷買

咩事引起架

拖埋台灣都on99

原來係官網地區語言選擇和apps的世界時間香港台灣唔連寫埋中國
成班大陸人話罷賣

香港官網暫時無改
寫HONG KONG S.A.R

應該支那版同apps世界時間設定果度引起

兩岸官網都唔見呢篇

world time設定果度根本寫明城市

班友玻璃心到..

日本寫東京、法國寫巴黎、泰國寫曼谷等

日本？

盲目愛國嘅人智力係咁上吓

用左8年 見佢就爛諗住換 而家唔洗了

大家有咩好介紹

去Facebook 問下

Casio洗乜跪啊

無喇衝出黎柒

屋企十隻九隻錶都係casio
仆街

好多狗都係戴g shock

有2隻，不過我無戴錶既習慣
同埋做文職根本唔戴得casio錶款

本來想買

但唔係得狗戴g shock

不了 一隻都無買過

陪我過咗成個中學生涯
一直都好鐘意
估唔到係咁樣講byebye

微博有

但人地為左狗放棄我地。

casio 日本仔牌子都要奶共

點解商家咁on9
班大陸仔撚會買你正版錶咩
個個淘寶假野
罷買，講到好似有買真貨咁

垃圾casio

個公告8 月13依家先講嘅